有無人一齊講下你隻寵最離譜一次偷食過啲乜野

尋日隻狗偷食左成碟豬手無人發現

朋友隻狗 臘肉

我隻貓偷燒肉

食左成袋方包

姨媽隻狗偷食左半條咸魚

菠蘿包

隔離屋隻貓

飛蛾
同我袋麵包

食左我隻手錶條錶帶

牆

偷食我條女

拜神燒肉

一整個五仁月餅

狗 朱古力蛋糕

RIP

未食到就捉到搶返算唔算
算就係原條劏好落哂薑葱不過未蒸嘅桂花
姨丈隻貓

用完既condom

我隻哥基

隔離屋隻狗

曱甴

真皮梳化

我比老公中出完 啲精流曬落護墊 我用紙巾包好掉落垃圾桶
瞓醒個垃圾桶比隻狗摷過嚟 仲咬過我塊護墊

隻貓食蔥

藍罐曲奇自己開鐵盒食哂
煲湯個啲章魚一斤
生米半包
干瑤柱
Passport

次次食完個肚勁脹又係咁放屁

食左張50蚊 屙完d屎仲有半張係到

食返自己嚿屎 仲食到流口水

隻狗偷食咗隻貓啲屎

兔 仙人掌....

偷lam生豬扒同食淨雞翼骨

狗，識跳上枱食樂家杏仁糖

返屋企見到得返啲包裝紙係地下就知出事，帶佢去睇醫生打針，點知第二年又黎多次，好彩兩次都吉狗天相無事。

個兩次之後，我一拎起樂家杏仁糖個罐佢都會異常興奮，尿都滴埋 ，好似有毒癮噤。

不過前兩年太老走左lu

屋企兩隻貓，咬爛左個包裝食左半島奶黃月餅，奇華傳統月餅個蛋黃

我隻狗將一碟鴨舌食剩一舊

貴婦,偷食半包米 之後個日痾米粒痾到on9

兔仔試過偷食雪梨
跳左上去生果籃度食到「嗦嗦」聲

食完仲要收埋去櫃後面

之前試過偷食糉，自己咬開塊荷葉，食到一地都係

藍罐曲奇都開到咁勁

偷食左支藍色廣告彩
第二日柯藍色屎

隻狗偷食左隻貓

未開封既魚翅 識食

隻貓偷食豬肉

狗 一盒金莎 一包煙 一包鐵蛋
仲行得走得 痴撚線

貓 偷食日本買返黎既抹茶蛋糕
仲成日半夜偷走入廚房偷食姬松茸同冬菇

貴婦狗 佢打開個櫃偷食咗半個成隻手掌大既白朱古力磚
即刻掉撚咗個垃圾櫃 但條友咩事都冇
冇屙冇嘔 帶佢睇醫生睇過都冇事 痴撚線

之前工人姐姐買餸就咁放咗喺地下就去咗廁所
佢又走去偷食生肉 結果個晚搞到全家剩係可以食菜

隻龜食左膠袋
上面巴打話食煙嬴曬啦

白朱古力無可可成份

Lam枱面d餸

成條生魚連骨

食左我張美斯海報

食左閃石
之後個日痾左舊閃石屎

我入黎係為左睇依個答案

隻貓食咗隻螳螂

一盒魚生飯

食左成條朱古力，餅乾，成包藥原來同上面比都只不過係濕濕碎
最勁應該係偷飲完幾枝酸奶重要收埋的樽係沙發底 我第二日先發現

幾驚佢會死左，點知so far touch wood都正常無事

兩隻狗夾份食左成隻金華火腿

貓 吞撚咗支針(凌晨帶主子入醫院嚇撚死我 利申：仲在生)

我拍暈隻蜜蜂落地下，隻狗食左

白果 仲要食左好多

我嗰隻：榴槤核 要做手術開刀拎返出黎
我朋友：臘腸 仲要屙返條綠色繩出黎，諗左一陣再望一望廚櫃先知

我隻貓偷食左一包乾瑤柱!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
不過嬲佢唔落....

食過無開過嘅榴槤

好彩 仲有25蚊淨

我隻狗咬斷左風筒條電線(salon個隻)再食左幾啖電線

大半包萬寶路
屙出黎d屎有煙絲

狗
食撚咗我屋企一路傳落嚟嘅陳年普洱四份一餅
之後全家嬲嬲地沖哂嚟飲
仲比多咗杯個衰仔

仲有咬爛個公仔食哂啲棉花
痾啲屎全部都係啡色嘅棉花

屋企2隻貓2隻狗
每次啲貓糧都好快食晒
但啲狗糧食得好慢
有日照常放糧
扮出街
點知啲貓未食糧
啲狗就過去食晒啲貓糧
仲要成個過程俾我錄底左
唔怪得啲貓糧咁快無晒
仲以為我啲貓咁大食
點知

半包萬寶路

隻狗偷食辣椒粉

煮過嘅花生油
用個碗仔裝住咗 佢就偷偷地飲哂

有一次我啊婆買左個菠蘿包返黎
佢行開左一陣，我隻狗爬左上去食哂上面最甜個D皮
啊婆返黎個陣得返個冇皮既包

成盒金莎...
其實盒金莎已經放喺張檯最入面再攞啲野壓住
但翻到嚟都係見到成盒金莎開哂蓋咁訓喺地下到
之後即刻帶佢去洗胃
事後我仲諗緊佢點開盒金莎嚟食
終於有日啱啱訓醒行出房門口
見到佢4隻腳喺張飯枱上面
佢擰轉頭望咗我一眼 然後施施然咁跳翻落去
仲有一次
喺廚房有成煲羊腩煲放喺個爐到，因為懶唔想執住
我出個街買啲野翻嚟
成煲羊腩煲已經又訓咗喺地下到
好頭痛，以後有咩食得嘅都唔可以再放喺枱到
同時都買咗個啲門放喺到，閘住佢

有次對貓自己開冰格門，食撚晒入面真空包裝嘅嘅急凍魚同急凍雞 仲成地都係魚碎同膠袋

其中一隻貓仲好撚鐘意食掃把啲毛

哥基為左食真係命都可以唔要

poodle, 偷食過龍島蝴蝶酥, 台灣鳳梨酥, 金華火腿

女主人試過請佢食榴槤, 佢打個乞嚏就轉頭走開咗

狗 食左成抽龍眼 仲識吐返粒核

我張100蚊

偷神主檯d橙食

麥樂雞

叻仔

唔係講笑

西水

生雞皮 係垃圾桶摷出黎食

生雞蛋

自己既手手腳腳
佢好乖唔偷食 係咬腳
（太細隻偷食唔到）

貓
食過老麥嘅脆香雞翼

屋企養貓
有次發現好臭
以為佢開左大
點知打開沙盤鼻屎都冇粒
心諗仆街！唔撚係賴左係第二度下話
搵左好耐都冇發現
最後見到有條屎屌住係隻貓屎忽

原來佢食左魚絲
半條魚絲係屎眼度
半條釣住舊屎

嚇撚死我
屋企人用魚絲穿野冇手尾
好在冇事

英國曲架
成包乾瑤柱 櫻花蝦 無花果乾 桃連核 成抽提子
朱古力 成包麵粉

但係依家十幾歲 重跑跑跳跳好活潑

隻龜偷偷地咬爛咗份筆記
及時發現
制止咗佢吞落肚

我隻貓 我浸定d乾瑤柱諗住夜晚煮飯
瞓完晏覺 諗住搞其他材料
點知碗野d乾瑤柱冇撚哂 水都比隻野飲埋 屌

兔仔，自己走入廚房偷食地下袋蕃薯

貓
膠袋個柄
次次食完又屙到 屌！
第一次個時心諗乜撚野黎
依加我聽到沙沙聲就知咩事 就算我訓緊我都知
隻八婆又食膠袋

煙

雞全翼連竹籤
最後要開肚拎返出黎

食左我啲功課

more

飲野算唔算
我隻貓飲晒成杯涼茶，唔知點解好中意飲

養過兔仔 食曬啱啱發芽嘅士多啤梨

比熊
Bbq整定左d咖哩魷魚 肉 放左入發泡膠箱等車走
本身諗住帶埋佢出去但 出門口搵唔到佢 點知佢走左入個箱 偷食野食到成身都係紅色黃色

我粒condom

隻狗個表情

圖呢？

我隻狗偷食過新年傳盒入面d糖丫朱古力丫乜7都有...
有次偷食電, 咬爛左條風扇電線食左d電 仲電燶左成忽地下 成屋停晒電

以前隻貓偷食左碟生豬肉

舍利子

巴打平曰餓親佢？

有無多d圖

我個隻都係曲架！！
都係食哂朱古力羊腩煲個啲！！

金寶綠水、煙、出前一丁、眼鏡

以前屋企d貓偷飲中藥
仲試過食晒垃圾桶d鹿茸渣
食完熱到係地下狂碌

狗 老豆養果條龍吐珠

1) 夾左30蚊糖放左係鋼琴頂，返到屋企得返個袋

2) condom, 中學既時候放學帶女朋友返屋企扑野，個dom用紙巾包住放扔係垃圾筒。 然後夜晚出去同屋企人食飯，返黎既時候一大開門見到地下...

果一刻勁想劏左隻狗

.
.
.
.
.
.
.
.
主人好掛住你

頭髮
利申 陸龜

朱古力
真心 冇死，依家仲日日周圍跳同叫

曲架好得意呀

我隻八哥淨係偷食左一隻炸子雞連骨
屋企人開完梅酒行開左 半枝梅酒倒落地下飲

我發覺啲貓狗都幾識食
好多都偷啲海味黎食

無人發現但點解你會知

狗 2歲侄女d屎

藥

7仔黑椒雞骨 食完唔記得掉 返到屋企得返個膠盤
利申 隻豬仲安然無佯

兔仔
我地用板擋住個神樓
但佢都識整開塊板
之後每個蘋果咬一啖，揀個最甜既食左半個

老母買左d蔘返黎，放餐椅上面
隻衰野咬爛膠袋偷蔘食
第二日生眼屎

用過的condom ....

潤唇膏

試過煮好番茄湯，佢夠膽死爬上枱飲，好彩無事

狗 食咗我衣櫃成隻角

隻狗食隻貓啲屎 仲要lam lam俐 自此 我好少錫佢個嘴

同埋試過一次 條錦鯉跳咗出黎 見到嘅時候就係隻狗咬住條魚 勁多血噴出黎

貴婦
一開廁所門見到佢lam緊地下岩岩沖完涼既水
一抱起佢成個肚漲晒
成日一無水就自動入廁所飲

狗 食成碟生肥牛

榴槤乾

100蚊

我果隻都好鍾榴槤，上次連埋成粒粗核都咬碎食埋

貴婦 食攞黎拜地主公既密封年糕，仲要成身毛都痴住

豆豉
然後嘔番哂出黎
勁臭

唔記得餵佢,瞓果陣勁大力咬我隻腳好似想食我咁

八哥 將成盒原本放係枱既瑞士卷食曬 一翻到去成地cream

睇到一半仲以為講緊魷魚絲

睇新聞話條友訓醒比隻狗食晒腳指

四腳尾
拜神啲香
公仔對眼

Logic thinker

so far touch wood
恕我唔識

倒瀉咗樽跌打酒，成樽lam晒

朋友隻狗

我隻貓好蠢
佢試過食橡筋 痾出黎啲屎見到一條條斷嘅橡筋
食咗氫氣球啲絲帶
不過好嗲好qq

貓
有次我買咗盒蛋撻返屋企，幾個鐘後發覺四隻蛋撻全部得返個撻無晒啲蛋
佢又好鍾意藥材味，鍾意飲廿四味、捽親跌打酒都會舔人捽完藥嗰個位/個樽

破負處

最記得隻雪橇偷食士多啤梨
食到隻手紅咗以為佢流血 又搵唔到傷口
無意中見到佢再偷就知咩事

偷食公仔，布，底褲，廁紙，湯渣(跳上枱食)乜鳩都放入口，好在無更危險嘅嘢

西施 偷食芒果 番屋企見到佢用對手渣實舊芒果核咬到變芒果核乾 手同個嘴變晒橙黃色

留名等睇偷食有殼榴連

烏龜偷食 之前用左去死皮液 對腳甩個d腳皮

原來咁多貓鍾意中藥

Lam煎完牛扒剩低係煎pan嘅油
屎忽貓

上個月我隻憤怒之火偷食左舊甜甜的 之後我嬲到唔餵佢 佢就死左 我個69000TR咁就無左

掛左條臘腸係度門個勾到，到想食個陣成條唔見左

狗 去人地屋企拜年食左人地個神台d角仔

隻狗岩岩食左我隻襪

咁您點知佢食咗

老師隻比高吃左佢朋友對兔仔

搵咗傳心師

打邊爐琴上嚟食咗三分一碟肥牛

另一住試過擺咗隻生嘅田雞落口跟住吐翻出嚟

咁多油
仆街了

狗仔，夜晚偷食垃圾桶啲乳鴿骨，仲要收埋一隻係梳化後面

我家癲狗
一盒Wiener大洋腸30條食左29條
因為我食咗一條
重識自己咬開包裝

朱古力 仲要好多次

好Q

朋友隻狗偷食朱古力 不過好彩係白朱古力所以冇事

血壓藥 成袋臘腸 花膠 打完丁嘅紙巾

頂

放左包藥係張枱 佢爬上去食哂成包抗生素

貓 三文魚刺身

成舊擔走左

貓，半隻生勾勾的麻雀

屋企隻駱駝食撚左成碟西蘭花

飲左兩包檸檬茶
柯撚左兩日爛屎

拜神隻雞

食尿片 玩具雞

食左隻青蛙
唔比佢錫我一個月

隻狗食生米
食到噴米屎

甲由

隻狗食貓砂

食梳化😖😖

松鼠 一包雞蛋仔

隔離屋隻狗公

食撚左我老母買餸用嘅環保袋

Sosad

我個隻最勁係食拜神既雞

我隻貓食繩 背心膠袋既耳仔 燒肉

隻貓偷食魚肉腸
最後個紅色包裝卡左係屎眼
係地下到妹下妹下
老豆幫佢扯番出來

我個fd隻曲架食過朱古力 生洋蔥 提子 一包馬蹄
基本上唔食得嘅野佢全部食過哂 但到依家都無事

貓
封門邊膠條咬甩吞左
食瑜伽墊
櫃門甩岀黎啲木刺
腌好嘅生肉
牆身滲水起泡咬穿食埋層牆灰
嘔毛即刻食返

隻狗食咗半斤生豬肉

我見過車房隻狗偷左人地鋪頭成條拜神燒肉

咁都冇事？

偷食我headphones

狗同貓一齊食咗成包台灣鐵蛋

我隔離屋果2隻貓飲我門口神枱杯茶
仲要冇倒曬果下好野

成盒三文魚壽司上面塊三文魚
留低啲飯

my dog ate my homework

舊屋部牆

梳化
乳酪

最離譜係佢自己扭開個蓋
平時已經好識用前足去夾住d棍裝既小食慢慢嗲

幾年前我隻狗食咗成包可可粉之後嘔到成地係
即刻好返哂 醫生都唔洗睇
仲健在

仲有一次食咗暖包 佢生命力真係好強

笑左

洗洗衣機個啲粉

成袋朱古力

細個偷食番梘,老左偷食金華火腿原隻上

工人姐姐買左辣椒煮餸 放左係廚房地下
隻衰狗偷入廚房偷食辣椒
咬左一啖即刻放番低
沖去狂飲水

洗個手返嚟飲咗我罐啤酒

養開狗定馬？

呻滿鼻涕嘅紙巾...

隻手好厚肉

隻狗偷食成盒麥提莎然後一啲事都冇

貓
以前會揾垃圾袋裡面屋企人食剩既魚骨
罵過之後就無咁做(或者可能技巧高超左無比我發現過)

為食哥基
琴日食左個魚鉤落肚，搞到要開刀拎
嚇餐包，罰左做埋絕育

隻狗飲左啲朱奶

我隻狗試過偷食貓屎
重食到成頸都係
又試過食原塊豪大大雞扒同一樽魚乾

另一隻狗最刺激試過奶漂白水奶到瞓左成個星期醫院

有時真係唔係你啲野冇放好，
係佢地幾辛苦都會排除萬難咁去偷食。

偷食左整甜品嘅一大包朱古力粉

唉 成日一曳完就dup耳扮知錯

我隻狗偷食爆谷
提子糖，梅菜
朱古力 然後仲要扮傻
利申：仲在生

你仲有廿五蚊

貓 食左包防潮珠 乜事都冇

Homemade火腿芝士蛋包

食過好多隻飛蛾 哥基-_-

我睇完醫生 飲哂成支咳藥水

半打蛋撻 仲要成口都痴滿碎

安全套 仲要岩岩搞完

食過好多隻哥基

佢自己咬開左20包獨立包裝日本磯燒元貝

一定high到升仙

好得意

衣夾 咬碎吞埋 用完既 comdom

cyanide and happiness?

炒麵王 唔係吹水，我懷疑佢識用手黎開

仲要扮晒蟹

老鼠藥 住左成個星期醫院

絲打你對腳好幼

我條女

咬穿哂四罐汽水飲哂入面d薑啤

狗 一整碟鼓汁蒸排骨

你點知佢最甜

因為佢偷食佢阿媽放係神樓d蘋果

貓砂 日日食 食到嘔

以前已經覺得自己隻狗成日食屎同地下有乜就食 好曳 點知見到呢個post先發現大有狗在

個眼神真係一絕

隻狗偷食過冬天用果啲暖包⋯⋯食完嘔到要睇醫生
兩隻龜就襯放出黎游水果時爭食綠色白潔布⋯⋯⋯⋯

得隻兔正路啲 唔會咩都食⋯⋯ 最多細個果時周圍亂咬嘢

隻手無事嗎？

我隻喵偷食蘿蔔糕

好似a0毒撚有得奶女神隻腳咁

82年可樂 然後就再見唔到佢

叉燒包連底嗰張紙
放低3個叉燒包係枱面，入左廚房轉頭岀返嚟，一望得返2個 佢個口仲係到𡁻緊

我隻寵完全唔稀罕人類嘅食物

隻狗食貓糧貓砂
隻貓食狗糧

我儲狗食過唇膏 食到嘴邊啲毛紅哂 以為佢吐血

粉底液

茶几放左包必理痛佢以為係食物。。但食完又冇事

鸚鵡偷香蕉

發覺好多狗食朱古力都無事
我個隻狗食左半盒金莎都無事
仲試過偷食左半條岩岩蒸好放係飯枱既大眼雞
岩岩仲食埋個月餅

因為個d朱古力唔係真

成條絲襪

好叻

鮑魚

我睇唔出係貓定狗

狗
用過既m巾 紙山 襪 電話 化妝棉

手殘未打完
試過咬爛水喉成個廁所地下水浸
仲有如果無com埋廁所板 佢會飲廁所水

兔仔入廚房偷食指天椒

大貓(黃色唐貓): 綿繩﹐香辣海鮮杯麵(咬穿底食曬d脫水海鮮，仲舔埋味粉), 金銀色錫紙包裝果隻日本魚乾粒(連錫紙食，痾金銀屎),煎好既雞翼，壽司，膠人字拖，唔小心倒瀉既啤酒，密封包既榨菜肉絲(食曬d肉絲嘔返榨菜)

細貓(黑色唔知咩種): 情有獨鍾，專食nike膠底，其他牌子唔吼

暫時係咁多

襯我地出街唔知點開左樽辣椒油食左半樽，然後飲曬d水

係咪飲拜神酒飲到醉左

我隻貓勁中意食豬肉鬆
試過一起身見到一地都係
崩潰左

金毛
趁我地訓曬覺一次過食曬新年人地送嘅黑朱古力+全屋嘅止痛藥
嗰陣得幾個月大
朝早發現佢仲好活潑，老豆就無帶佢睇醫生
完全無事。。。

以前讀書果陣，
同學話份功課比寵物食左，我都唔信架

之前買左綠茶KitKat,咬爛個大包裝，每個獨立包裝都咬一啖 仲有綠茶糯米磁，又係每粒咬一啖，成地都係糯米磁

親戚隻狗試過自己開膠袋食咗一半包花生，之後食滯咗
自己隻狗試過食生雞，之後無再俾佢入廚房，呢排都無再出事
題外話，有次試過食飯嗰陣俾煲湯豬膶俾佢食，點知佢點都不屌 但會繼續哄住個飯枱

鬆獅：偷食魚柳包+薯條
買完麥當勞，擺咗係枱到⋯諗住屙篤屎之後再品嚐。
屙撚完出到嚟得翻啲碎碎紙同薯條兜係到

做咩要幫佢剃毛

狗 返到屋企見佢食緊錢

補圖

無人發現你又知

都係膠10蚊好，冇咬爛到

冇左幾多錢😹

一大包朱古力 但仲生存左十年 最近走左了

鰻魚 阿媽嬲到hihi

Hi同種
個賤人上次偷食完魚乾個樣勁無辜
搞比好似我唔啱我怪錯佢咁

屎

熱架大佬
為咗我哋覺得佢靚就要佢辛苦？

戇鳩
哥基剃毛對散熱無乜幫助架
個身都無汗腺
最基本嘅哥基知識
雙層毛好似哥基同husky係唔駛剃
剃完太陽直曬傷害更大

食左條窗簾繩

偷食晒地主爺爺個4個蘋果

剃毛唔係for排汗咖嘛⋯? 正常黎講少左表面層毛焗住係會無咁熱咖噃

唔駛剃㗎，哥基表層果浸毛係防紫外線同水

個樣勁可憐陰公

識食

Pockermon 日日與你去取勝

龜 趁我訓教偷食朱古力包裝紙

你啲fd嚟 ？

睇完覺得我隻狗好正常
係試過食左十幾支牙簽落肚

Ching係唔係無比飯佢食

Border collie真係好鬼醒
我個隻成個世界仔咁
知我鬧佢就企係到聽
聽到咁上下就走黎嗲我
又嬲佢唔落

有冇例子偷食完會識扔落垃圾筒

跟本無汗腺嘅地方你焗唔焗住唔會有太大分別
都唔係散熱嘅位
而且哥基係會自然換毛

係呀剃左係「無咁熱」呀
咪就係你「睇落無咁熱」囉
仲話人為左靚要佢辛苦

聰明狗排第一你估講笑

隻狗趁無人係屋企
係我個袋入面摷左包m&m出黎唔知點樣整開左個包裝
搞到成地都係
好彩最尾無事
又試過偷食叉燒

我隻貴婦試過偷食鹹魚
跳入廚房偷食番瓜，薯片

叉燒都試過食

追返個post,發現好多狗主人都無好好收埋朱古力既意識

on9? 無汗線就唔會焗唔會熱？
雖然無汗線，但剃左毛起碼會表面溫度會低d囉，如果真係無分別，咁夏天幫狗著衫都得啦
如果無需要散熱，就唔會有換毛呢個機制啦 聰明。

同埋剃毛姐，又唔係剃光。

表層毛係防UV同水的
另外俾條link你作參考